Was er tien, en nu 31,32 is slechts negen.
Het kalf kreeg het hemd, denk ik, maar het kalf nooit namen de lepel, _dat_ zeker."
"Waarom, wat is weg, Sally?"
"de zes _kaarsen_ gone - dat wat.
De ratten kon een kreeg de kaarsen, en dan denk ik dat ik ze heb en ik vraag mij af ze niet lopen met de hele plaats, de manier waarop je altijd gaat stoppen hun gaten en niet doen; en als ze oorlog niet gek ze slapen in je haren, Silas--_je_ haar nooit vinden; maar you can't leg de _lepel_ op de ratten, en dat weet ik wel."
